[開定先］估唔到拜登仲反共過特朗普

我屌，拜登食撚埋平哥個孫女

美國人果然醒啲識揀

笑死

咪屌票

BUILD BACK BETTER!

佢有撚孫咩 個女咁既樣

樓主好波

民主萬歲

有冇邊位波台勇士夠膽上馬

原來獵人拜登食埋習近平個女！
快啲推上熱門 Twitter RT做任務

你已經犯咗港區國安法。

兒登仔有腦就唔洗上兒登啦

唔使理個ON撚9
人如其名, 不停每個POST留侵已輸乜乜柒柒

真名王 我今朝見到佢已經係侵輸侵輸

4年前咪又係唔想trump贏，今屆又係唔想biden贏